認真，有幾多人心理上準備好失手坐政治監

破釜沉舟，背水一戰

：去留肝膽兩崑崙
：從此禁言，迎接抽後算帳